少林寺十八銅人打差佬

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推